凡事多面睇，乜做抄登班戇鳩仔

我係呢張相嘅當事人

你垃圾兒登仔最叻就批鬥、分化、抽秤
我完全唔明鍾意睇達哥打機有咩問題
即使我黃嘅你地都要搞鳩我
我對你地好失望，你地仲衰撚班警察同藍屍
起碼佢地槍頭對外唔似你班垃圾自己人都搞先
你地唔配有手足、同路人
更加唔配有一個更好嘅香港
你地比人拉、比人鎖、打撚到閪咁都係自己攞嚟

成日Focus埋曬喺啲無厘頭鳩嘅事上面
今年個Trend係武肺啊港豬，擔心下自己啲口罩幾時用完好過啦！
一盤散沙學人光復香港真係人唔笑狗都吠
繼續比啲心機玩分化、鍾意笑嘅繼續笑、鍾意評頭品足嘅繼續評頭品足，反正張相一早就出咗公海
繼續玩只會顯得我講中曬同顯得你地有幾撚咁小學雞